朋友嘅爸爸行山失蹤 想請大家幫幫手 [2]

改返做失蹤，之前唔好意思
希望大家可以繼續幫下我朋友

推

承上一個post
朋友嘅爸爸行山失蹤 想請大家幫幫手

push 集氣

Push

Lm

幫推

推 希望快啲返屋企

push

push 懶人包

推 你記得pin

Push push 樓主po整合

Push
一定平安無事搵得番！

整合再更新

失蹤時裝束: 應與上圖相同
使用電話: iPhone
最後已知位置 : 飛鵝山自殺崖附近 (3月9日10時)
最後上線時間: 3月9日11時23分 (3月10日00:24- 電話仲通 whatsapp有雙剔)
推測失蹤區域: 自殺崖1小時腳程內

樓主：事主曾經同朋友行過一次，經日落脊上，然後見到左2邊有森林咁（鵝肚棧道）但冇行到，然後直上再直升機坪。

其他線索:
3月9日10時拍攝 事主於最後上線時間曾透露會行入去呢個地方

有幾位巴打都覺得呢度係 鵝肚棧道

credit 連豬先生 #319459：

肯定係鵝肚棧道 啱啱睇返自己之前行鵝肚嗰陣影嘅相 發現同樓主張相一模一樣 張相嘅位置係喺鵝肚棧道嘅初段（以日落脊為入口）

鵝肚棧道 (credit 得左膠得天下 #268153):

事主失蹤前影過既其他相(時間不明):
credit:

推 希望搵得返

大酒店book定位

推， 吉人天相

Book你嗰個

幫手推

俾你老母？

無幾耐前同女朋友行過飛鵝山
希望無事，push

鵝肚棧道冇圈住個位咁短，佇鷹石打後嗰啲都係
睇佢條片開頭嘅路對佢黎講好似唔難，快腳嘅話可能過咗佇鷹石

推，希望平安冇事

如果佢用iphone可唔可以入佢個ac 尋找部iphone

利申冇追

推！ 要平安搵返

吉人天相

推呀

大吉大利

快上熱門

快推

自己一個人行？

再幫推

要平安無事

話說其實想我地點幫手？佢唔係有腦退化之類，唔識翻屋企，響行山度唔見

銀髮族買少見少

希望大家可以幫手share開去

最新消息，有直升機去飛鵝山方向照，我住彩虹果邊，好嘈。

定期update下，例如飛行服務隊出咗未等等

我都見到

Pish

鑽石山有直升機聲唔知關唔關事

好似啱啱聽到有直升機聲🙏🏻

求吓大家唔好再一個人行山

我住慈雲山都聽到直升機聲 唔知關唔關事

集氣！

飛行服務隊幫緊你

利申住個頭

撳錯不推文

彩雲聽到好大聲

應該關，慈雲山同彩虹/西貢果邊都係一山之隔。

應該係開始掃山，係上面先睇下有無特別明顯既人

講還講唔好自爆住邊

好似有兩架？見到兩盞燈

祝吉人自有天相

lm

梳自膠原來得一架

希望佢真的穿緊呢件行山，有瑩光色易搵好多

pushhhhh

如果最尾揾到我唔介意嘈我訓教 集氣！！！

一定平安返屋企既！！
好人一世平安！！幫推

飛狗直升機到左 希望幫到手啦 但夜晚咁大座山搵人真係難 祝平安

屋企人唔去搵？

依家可以搵既證據都搵哂，天又未光，真係只可以等伏伏伏同消防隊掃山搵人

要平安返去阿

應該唔止一架去掃山

隔離post 有人話見到好似電筒嘅光

加油

類似咁

facebook有講，消防都到咗，一方面係上面睇有無人，一方面消防應該會直接先掃上山等上面俾locate佢地，不過都有可能會等天光

見到電筒光喺 直升機射燈位置7-8點方向 左下位置

推爆

長知識了

想問可以點幫手？
無行開山...
幫手集氣......

集集

呢條路真係太難深夜入...又要爆林又多石險要

集氣

唔好自爆啦

4順巴打

推要平安

靜啲啦 好好笑咩
Book定比你就差唔多啦

我都唔介意架集氣！！！！！

唔係啲英軍點會叫個地方做自殺崖，睇相都驚驚地

直升機嘈醒左

聽日飲咖啡 頂精神 加油

有個電筒係山波閃緊
同有鐳射筆射住個位
可能搵到個位置

推上熱門

幫推
好人一生平安

集氣 願平安🙏🏿

推多個

其實直昇機唔係有熱像儀嗰啲嘅咩

今晚依一邊好大風，係山上應該會好凍。希望世伯係安全地方無事

希望搵得番
今次真係最緊要人冇事

睇住沿呢度掃咗20分鐘以上都未locate倒

希望人冇事

推加油

希望平安無事

今晚好彩天色叫清

推！

Btw好多手足自爆location小心

推，希望人無事

飛狗係有紅外線熱顯像儀，但個度成片都係林嚟，訓一訓低已經scan唔到，用人眼睇下有無有色衫係山上面仲快

飛鵝山 有㗎直升機係咁照

希望人無事

留名

順緻苑你仲近過我
我呢邊都聽到轟轟聲

各位唔好自爆啦

希望真係搵得到

轉自post1 from 得左膠得天下 絲打

Push!!!希望平安無事

做乜撚成班自爆非引戰但小心啲啦

順安果頭都聽倒好大聲

PUSHHHH 一定會吉人天相

搵緊放心

起碼半粒鐘照左

我係彩虹果邊都聽到吠吠聲
順利果班應該真係會轟醒左
但最緊要搵返人 訓教晚晚都可以訓 命就得一條

求下你地唔好再自爆
班狗多謝曬你地

最近係我

見到好似架機定咗location?

其實你唔好擔心咁多
自爆得嘅係根本自己覺得坦蕩蕩
提醒咗就唔好太杞人憂天

關晒窗都聽到直升機都估到搵緊人
希望樓主伯友平安

好人一生平安

推
希望搵到 最緊要人冇事

同意 再次呼籲各位唔好再自己行山

希望人冇事，亦都希望所有人唔好再自己一個人行山，仲要係行啲非正規嘅路徑

自殺崖條路真係好好好危險 又斜又多碎石 年中都大把直升機係度搵人 唉

會唔會入咗結界

一個人行山簽生死狀就冇問題
失去聯絡唔好麻煩人影響人

希望人冇事🙏🏻🙏🏻

講就易
到時佢屋企人報警消防咪又係要出動

集氣🙏🏻

推,希望快D搵到

推 希望吉人天相 快啲搵返

Push要平安無事

我隔你兩條村 都頂唔順

平均兩個禮拜一次

安全過蚺蛇尖好多
但唔見成日有人係蚺蛇尖失蹤
蚺蛇尖亦有好多非正規路徑（例如北脊）
都唔覺有人出事
證明啲人太低估飛鵝山
建議全面永久封閉飛鵝山
或者只限持有許可證人士進入
要按時係checkpoint報到或者send sms

push 最緊要人安全

可能行既人簽咗生死狀
但屋企人自私唔理生死狀條款
因為華人DNA就係自撚私

啱啱係呢個位置見到一兩下電筒光 唔知關唔關事

銀髮族買小見小

樓主可否call飛行服務隊收隊
搵咗成粒鐘都搵唔到
即係呢個方法冇乜效用
試下聽日搵行山隊幫手搵啦
唔好阻住幾十萬聽日要早起身嘅九龍東市民訓教好唔好？

我見到有三個電筒光，應該係有人係山搵緊

感謝你隻賤種自動突出龜頭俾人block

山腰突然閃過一兩下

照下白色屋嘅附近喎 但唔知邊忽

蚺蛇尖一年死幾件

收皮啦你老母

幫推！希望人無事 快啲搵得返

我都係聽到先上黎睇
而家冇乜聲 唔知揾返未

【飛鵝山自殺崖意外】屬郊野公園高危地點 3年前有行山客墮崖亡

（2020年4月27日）有行山人士在飛鵝山自殺崖失足墮下，消防及飛行服務隊到場搜索，證實事主身亡。自殺崖地勢險要，過往曾經發生過致命行山意外，亦被漁護署列入高危地點，呼籲遠足人士避免前往。
消息指56歲的女死者與10名友人從牛池灣出發行山，路經自殺崖，失足墮下。同行人士報警，消防員接報後上山搜索，飛行服務隊亦派出直升機協助搜救，最後消防發現墮崖女子已經死亡。

2017 同樣係飛鵝山自殺崖搜救仲要係朝早都要用2架機用3.3小時先救到，今次應該好難一班過到(俾定大家準備唔好見佢回程就灰，會出過第二班嚟)

呢個真 好人一生平安

屌你老母

apple daily 新聞更新 :
周三凌晨2時許，飛行服務隊奉召出動，在飛鵝山一帶協助搜索，暫時未有發現。

🥺🥺🥺🥺🥺🥺
集氣

黎生？

即係陣間會再返黎搵？

應該入完油就會返，應該得一架機duty緊

希望快啲搵返

你真係on lun 9
救人都有黃金時間
第一時間搵人救人重要d
定你地瞓個教重要d?
瞓少一晚洗撚死呀？
而家人地搵唔到個老豆搵遲咗真係會失救死
屌你老母臭閪

無追post
其實電話有無enable find my phone
用iPhone find my phone係可以咇得幾大聲
你人有嚮附近就試下
冇就唔好浪費佢電話電

你呢d弱智狗真係好撚煩

屋企人唔知佢password用唔到

黎生起身幫手搵完去返工啦

黎生嘅訴求只有返工 完全唔會想救人
我係想救到人又唔會嚴重影響其他市民啫

2017年11月，一名48歲康文署女職員偕友人行山時，就在自殺崖失足墮崖20米喪命。

啲撚樣冇同情同理心

自撚私你咪認左佢囉

推推推 希望平安搵返

最緊要人無事

完美解決直升機聲問題

咁個單帶到佢去醫院，最後都係不治咁大家都無計
起碼救起咗先

Pushhhh

不如你買個3M耳塞，再唔得咪加埋降嘈耳機
包你乜都聽唔到

究竟嗰邊嘈到咩地步 有冇人形容下
Btw祝早日尋回萬分Respect銀髮族

一年十幾次飛鵝山伏伏伏我都係咁屌
如果睇唔順眼嘅可以block咗我
因為我唔會雙重標準 唔會搬龍門
行山嘅人自己都要負責
而家邊個自私啲都未知

比大風聲強多幾廿倍咁

希望無事！

其實你有你苦衷 嗰頭一定大把人好暴躁
起你底見你成日俾伏伏伏嘈
明你感受 不過有啲野心裡面講就算啦唉
同樣地你最親嘅人出事俾人話嘈你都唔會打去叫人收隊聽日先搵啦

咪就係不斷嘅伏伏伏，其實關晒窗都唔算好嘈

呢種天氣 風扇都未駛開 間屋應該超靜好認聲？

想問下每朝4、5點係咪都會聽到一男一女喺度大嗌？即係陣間晏少少會聽到

推 希望伯友平安無事

我閂曬窗 出面又大風又嘈
頭先架機黎果陣 其實都唔係即刻知

願平安！

有冇得用佢其他apple devices入去睇架 eg. ipad

多謝理解
冷靜過後 我收回「叫人收隊」言論
希望樓主朋友盡快搵到失蹤家人
如樓主/樓主朋友/任何會員因本人言論而受冒犯嘅
本人現在致歉：對唔住
你地可以順手block埋我，唔好unblock

你個仆街, 把口唔撚收, 抵比人屌老母

問下有冇去到朋友屋企
試過有老人家走左去朋友屋企玩電話冇電唔記得講低
唔係話講晦氣說話，不過講真叫你做定心理準備
聯絡唔到人既攀山拯救十單有九單都救唔返
尤其係爆林/行小徑果d一差錯腳跌落去即刻有草遮住即係冇得搵
好多時都係知道發生咩事，盡人事搵唔想去到有味先搵到
btw
希望你朋友爸爸吉人天相

利申：消記

有冇得聯絡apple架硬響機

行山之前 行山中間都有影相比屋企人 都唔似冇交帶嘅人黎嘅

Pushhhhh!!!!!

推 希望平安冇事

見pin咗佢朝早10點失蹤 但幾個鐘前仲wts雙剔？

再推 㩒錯

收咗隊？

未走，keep住有聲

個map度見唔到架機

pushhh

唔知了，我聽到係有聲

姐係手機receive到 (雙灰)
但佢冇睇/冇可能睇 (雙藍)

希望冇事

樓主無嗮反應

呢排用tg
Get錯左

唉 差唔多失蹤左廿個鐘
希望吉人天相

以你經驗 朝早10點到依家都18個鐘
一個人跌親暈18個鐘仲有冇機

希望無事

你唔會想知道答案
冇嘢冇可能架
都有好多案例最後冇事
話唔定最後奇蹟發生係佢身上

apple daily update.

推
快啲揾返

電話通既但唔聽 會唔會已經跌咗電話？

唔樂觀

推
祝平安

隔離post d 撚樣講野極度涼薄

最壞假設係連人帶機跌落山，手機放袋但冇跌壞所以keep住照打得通同收到wts。希望有奇蹟。

其實，電話可能仲有機會係身邊，但我估8，9成已經暈咗or....something more serious。

啲戇鳩無同理心真係唔洗理

睇新聞好似唔樂觀
希望出現奇蹟

家庭分享位置

樓主有咩消息記得update 下e到有好多人等緊你好消息

推！！

Push!!!

救援加油呀 快啲搵返！

就黎天光，希望uncle撐住

一起底就明，差唔多九成都係波台嚟玩嘢，頭先有波睇即刻靜幾多

就天光撐住呀
好才今晚無落雨

吉人天相呀！

好擔心
希望平安冇事

天光會唔會有人出去搵?

屌你姓屈架？乜都賴波台

加油。

成晚了

隔離post話直升機搵緊 搵到未？

就快天光

希望佢夠水飲

我唔明
點樣冇解鎖部機又雙藍剔到？

雙剔

.

岩岩訓醒膠左
但雙剔姐係去到部機到
問電訊公司點都搵到部機大約係邊先？

而家有冇消防上山？想下午收工去一搵下

集氣
最緊要人無事

你瞓少日可能可以救一條人命呀
又唔日日嘈你 俾d良知啦

試吓失蹤嗰個係你老竇囉屌你老母

其實知唔知消防大概搵咗咩位置
我想收窄範圍去搵

good idea

你叫埋你朋友落樓捕下

推，希望冇事

女兒的男友指，凌晨2時左右曾致電過及Whatsapp過余父，電話有響，Whatsapp有「兩個剔」，惟無人接聽，故相信電話有電，但擔心他失足後已無意識。他續指，警察較早時向他們透露，曾向事主的手提電話進行定位，但不知何故顯示了在九龍灣。

01新聞唔貼link

58歲退休保險經紀余國強，周二（9日）早上獨自到飛鵝山自殺崖行山後失蹤，家人擔心他遇上意外，呼籲行山人士幫幫眼尋人。
余國強女兒表示，父親於3月9日約早上7時獨自出發到飛鵝山自殺崖行山。父親約10時到達飛鵝山，一直有透過Whatsapp與家人及朋友聯絡，至約上午11時，父親向朋友發出最後一張山路相片後便告失蹤，其間家人多次致電余國強，惟未有回應。余小姐指，「爸爸平時好有交帶，最遲6點前就會返屋企食晚飯。」今次余國強遲遲未有回家，家人均擔心他已遇到意外。

余小姐指，父親戴黑框眼鏡，失蹤時身穿黃色外套、灰色運動鞋及攜有一個黑色背包。余小姐透露，父親非常喜歡行山，一星期至少兩次行山，亦多與友人一起行山，惟今次獨自行山便發生意外。

警方表示，晚上7時許接獲事主妻子報案，指事主離開小西灣寓所後失蹤。事主身高約1.6米，體重約63公斤，中等身材、長面型、黃皮膚及蓄短黑灰髮。他最後露面時戴黑框眼鏡、身穿黃色外套、灰色運動鞋及攜有一個黑色背包。

警方呼籲，任何人如曾見過余國強或有其消息，請致電3660 1500或3660 1513與柴灣警署報案室或任何一間警署聯絡。及至晚上11時許，警方再接獲余國強的兒子報案，要求協助尋找父親。

直至3月10日凌晨時份，消防及救護員抵達自殺崖一帶進行搜索。期間，飛行服務隊直升機亦奉召到場，協助從高空鳥瞰。直升機於凌晨2時許飛抵清水灣道與飛鵝山自殺崖之間的上空，再開啟射燈照向山邊，並且慢速低飛，以便尋找失蹤人士下落。大約1個半小時後，直升機飛離現場，返回位於機場的總部。

余的女兒及其男朋友，由於擔心父親，於凌晨時份亦抵達飛鵝山山腳等候消息。余的女兒指，父親為退休前為保險經紀，現時間中會為舊客戶跟進保單，閒時多會行山，每星期都會行山，持續超過20年，具有相當經驗。他亦有交帶，會向定時定點向家人報平安。

女兒的男友指，凌晨2時左右曾致電過及Whatsapp過余父，電話有響，Whatsapp有「兩個剔」，惟無人接聽，故相信電話有電，但擔心他失足後已無意識。他續指，警察較早時向他們透露，曾向事主的手提電話進行定位，但不知何故顯示了在九龍灣。

幫推
希望你朋友爸爸吉人天相！

搵到未

直升機又返黎

希望平安

坐巴士剛聽到

推 行山友幫手留意下

推
希望無事

推，好人一生平安

山友幫幫手！

push!!

唔知有冇巴打講過
如果事主爸爸係用android
應該google map 會有location history
唔知事主有冇佢爸爸google account?
或者睇下可唔可以聯絡google 提供位置紀錄?
小弟唔知IOS有冇呢個功能

九龍灣?!

會唔會有人執咗叔叔部電話

【尋人啟示】降落傘失踪身亡，GPS 誤差僅 12 米

好耐之後有單都類似
警察唔肯用GPS

其實唔奇怪，佢係山上，附近幾個發射站都有機會收到

琴晚都幾大風，希望無事🙏🏼🙏🏼

小妹四大考牌路線都行過，乜乜棧道嗰啲真係唔會一個人行，如果崎嶇高危係1星，鵝肚都有兩三星，記得同伯父講返

有無佢私人電腦或者家庭電腦，an機連gmail的，用佢acc一Google search find my phone 搵得。

push,冀平安

祝平安回家

推 希望冇事

唔係住依頭，但依時時間聽到

有無update?

嘈咗好耐冇得瞓
希望快啲搵到啦

不如contact google 香港office
電話 39235400
睇下有冇方法請佢地提供到 google map gps record

同座鄰居你好
希望快啲搵到
真係好嘈無得訓

希望吉人天相！

順利消防琴晚11點上咗山

Flightradar24 見係咁喺山腳市區邊喺咁兜，就係因為gps係九龍灣？

直升機飛左成晚，希望幫到手

同意 做乜9有兩條友負皮你cls

繼續推

順緻？

樂華果邊都全晚聽到，希望無事

無限大嘅伏伏伏

Up 希望有人遇見過叔叔比到資料
行山咁熱會唔會已經唔係著緊外套 希望大家都focus下個樣

伏左成朝 我仲諗邊個咁早行山出事

嘈到有幾下以為要撞落我橦樓

宜家嘅GPS好準

嘈到醒左
原來係依單

希望樓主爸爸平安

再推

推
好人一世平安

推 吉人天相

推
希望快啲搵返

推到搵返

share比行山友

對你黎講豪宅俾人爆格緊要過人命

推 好人一生平安

直升機走左啦，唔知係咪已經揾到呢？

幫推 祝吉人天相

成個順利彩雲安達比你玩謝曬

希望快啲搵番

人命嚟架ching...

再推
希望可以搵到

有冇消息

繼續推
希望早日平安返屋企

無阻止你去救 不過都應該要比人批評下

哇 點解你可以理解到咁嘅意思

推推推

行山失蹤要直升機夠成日發生
飛鵝山成日都有人行山失蹤要直升機
點解你會諗西貢別墅先？

黑警話用定位追蹤你外父發現喺九龍灣喎

我想講係果3個電筒燈係有人搵緊
Ps 有冇巴打一陣上山幫手行下

希望uncle平安

邊到睇到？

一齊幫手

希望冇事

行開山都知有好多位唔應該自己去。。

訓少幾個鐘者

推

去apple store問下
睇下有客人資料搵唔搵到
唔好放過任何機會

有冇巴打一陣一齊上去找

你弱智定點

Thanks!

希望你屋企人/識既人出事既時候
仲可以咁大公無私 咁冷靜

Apple 有個叫Find My 既內置app，如果contact list 有同你分享位置就會track 到佢，樓主你試下開黎睇下有無佢location??

哦 唔怪得今朝有直升機盤旋

會唔會係我去左打羽毛球啲fd
BTW 情願係咁

希望快啲搵返
幫推pish

PUSH

推 希望平安無事！

Push 希望冇事

P牌推

推 希望吉人天相！！

push!

Push push

推 希望快啲搵到

有冇拎幾架航拍機去附近睇睇

幫推，希望冇事

好似民記都出動左，希望佢地既經驗幫到手

仲有冇update

好似直升機已飛走，因天光了？

搵返未

同問

保險狗黎喎
連登咁熱心?

推
希望快啲搵返 平安無事

推🙏

幫推左先

好大機會係飛鵝山南面果堆小路, 全部行一次搵下

其實可唔可以用無人機搵㗎

你姓咩? 幫你book定全家先

諗起鍾旭華呢單

希望平安搵返

祝平安

法律上只要無人機唔超過7KG+唔係夜晚飛就合法

Push! 如果大家真係上山幫手搵 記住要小心！

希望無事🙏🏼

收下把口啦dllm

你應該加返佢係黃 咁先多D手足幫你搵

鵝肚棧道 就唔好自行上山搵喇
你又爬 消防又爬 阻人做打

阻人做野*

上次跳傘都有出動無人機

希望搵返

要平安啊

生要見人

Pishhhhh

尋晚兩點GFS出機應該同佢有關

Push 希望平安無事

新聞話手機定位喺九龍灣
如果定位冇錯都幾恐怖

點解？

Tui

我估係講九龍灣的發射站收到佢電話訊號

推！！！希望無事

係海用西瓜，係山要用乜嘢?

直升機仲搵緊 希望吉人天相

To 樓主

1. 即時設立一個搜救平台, 集合及凝聚搜救力量
參考九巴車長草山失蹤事件，當時事主家人以facebook 設立搜救平台，邀請各界人士協助。我當時都有入group 跟進，見到每日有好多不同行山人士、團體上山搜索，並會即時報告結果。部分行山人士、團體熟悉各山頭小路、險位，又可因應最新資訊調整搜索位置，比政府搜索更靈活。

2. 繼續破解手機定位gps資訊

希望搵到樓主爸爸
直昇機由我訓到我起身仲係到

天光希望易揾啲

因為自殺崖同九龍灣爭好遠？

幫推
大家行山注意安全啊
險線唔好一個人行

啱 推一推

希望快啲搵到
平安無事

幫推，希望平安無事

Push push push

鵝肚棧道已行， 無發現

今次班狗肯撚定同你hea搵

。

有機會響棧道某個位跌左落去山坡下面
所以下一步要set繩落去搵

啲狗死不足惜

瞓咗一陣
瞓醒繼續推
希望叔叔平安

祝福!! 吉人天相

pray for him

唔係班狗搵
係消防同Msar

Push!
希望冇事

係啊 Msar紅衫專做行山case

google寫明有生命危險同緊急事件，政府機構可以向google索取，不過班狗彩你都傻

msar好似係今朝call
消防同狗會到先

幫推，希望有行山高手或熟悉果度既行山者比點意見

瞓醒幫推

巴打去咗現場？

好少行山，但有樣嘢想問：點解一直無人整行山版平安鐘，例如㩒個制識自動發出求救訊號。雖然有啲意外係直接失去意識，但總有啲case係失救致死掛？有啲狗頸圈都可以加GPS 追蹤，點解無一個人類求救版？

推 平安

滑翔傘事件

巴打行咗鵝肚棧道但冇發現

Apple Watch咪有

唔建議上去自行搵
唔同大東山可以容納好多人 個到好多路段只夠一人過甚至爬過去 航拍都唔好放住 直升機睇野清楚過你好多
除非消防 民記投降

依種人唔洗book 直接燒

幾十歲人一個人走去行山，唔化！

依家D智能手表基本都有依個功能，上次老竇係山上冼腳，然後係樓梯碌左落去佢個Galaxy Watch都有即響＋SMS比我，嚇到我仆街

推
希望儘快搵番

Login唔到個iCloud account? Login 到可以試下用find my

Gfs 部直升機有熱能探測
消防都有 會一路行一路用
琴晚飛左2轉都搵唔到
應該行左入石隙位

民記MsaR 應該都會call out出動
集氣

利申：民記

謝謝指導

係 琴晚3點已經收call standby

成班食屎狗正經嘢就唔做，示威case 就即係衝去攞，屌你老母

屋企D長老行山,
一收唔到 / 冇人聽就會令人好擔心

祝事主吉人天相，平安回家!

推 好人一生平安！

集氣 推

希望盡快找到

幫推 希望快啲搵到人呀！！！！！！

希望盡快搵到

希望吉人天相

睇下行咩線姐

apple watch貴嘛

條命仲貴

係囉，咁其實係咪應該普及化呢個裝置，特別係一個人去行山嗰啲真係戴返隻gps啦，好危險

一早有，叫PLB

蘋果話山上搵到背囊 唔知係咪叔叔嘅

up

lowerpro that one isnt.....

幫推，希望好快搵返叔叔

推！！！！

祝福

P

早日搵番

佢一向有行開山，係今次自己行就唔好彩出事
我諗佢以後都唔敢架喇

Hi 巴打 我屋企對住飛鵝山 今朝開始用枝300倍天文望遠鏡幫手搵 希望會有幫助🙏🏾

平時睇單位清唔清？

11:14：救援人員在山頭找到一個背囊，暫未確定是否余所有。

08:00：警方及消防員繼續在飛鵝山一帶搜索失蹤者。家人稱，警方較早時向他們透露，追蹤事主的手提電話定位，但不知何故顯示在九龍灣。

細思極恐

九龍灣？ 樓主朋友有無家人or朋友住個頭？

住附近 直升機繼續搵緊 希望快啲搵到！

偷睇我沖涼

其實企響灣仔海皮都有機會顯示響尖沙咀
去到沙頭角都跳到去漫遊
透過發射站去睇部手提電話定位都係參考性質

申利9估

住咗係朋友度 唔會唔出句聲掛
有諗過電話可能已經比人偷咗？

再推
希望平安無事

Pish
一定要冇事啊

全山景wor ching

樓主, 參考下我#743 回覆, 睇睇有無幫助

偷左應該唔會咁岩又係番附近

真係無改錯名 大隻巴

邊到見到

直升機啱啱飛走咗

收到消息喺鵝肚搵到，不過已經 rip，有待確實

真?

fact check, wait

等fc

認真，去得自殺崖真係凶多吉少...

最多del ac...

一定會搵到的，推

屋企人等緊你返去食飯架

祝福事主，希望可以平安返去家人身邊！

直升機仲響緊

搞咩，睇app見到金山郊野公園又係有直升機喺度兜嚟兜去

即時，飛鵝山附近

一日啦集氣希望冇事

個背囊有冇掛”我好撚中意香港”嘅keyring?

你自己講先嘅

等fc
加油呀仲集緊氣架

集氣！

集氣！希望叔叔冇事，平安歸來！

推
希望無事平安歸來

多謝師兄提供咁寶貴嘅資料

叔叔，你一定要冇事呀
我哋已經走咗好多個手足

九龍灣會唔會係去左彩德後面坐山

巴打有無咩消息

fb見到

未必係棧道度，如果有跌親嘅話可能俾長草同石頭遮住，未必見到有人

凶多吉少

直升機聲都停哂

頂著

推 希望有IT人可以聯絡家屬幫幫手

一部智能電話邊可能無用 一日就無電 開住4g+gps無理由定唔到位 都唔知要跌幾多嘢先跌爛 仲要無情情顯示九龍灣 如果之後又無情情熄咗電話咁 一係就俾人執咗啦 但個人去咗邊

搵得返 送咗去東區

好人一生平安 祝叔叔早日康復

希望uncle冇咩事

你老母係

昏迷有機會真係跌傷 希望無事

睇雷達真係鵝肚棧道搵返

似係呢個位.............

希望冇事 大步𨈇過

希望uncle大步攬過～

一定要冇事大步攬過🙏🏻🙏🏻

用發射站定位根本唔準確
Ref:

鵝肚坑既左手面，我啱啱係坑附近就見到直升機低飛

蘋果出咗 昏迷送院
大家繼續集氣

要冇事 集氣

一定要康復

爭少少就見到.....

uncle加油

恭喜搵得返

冇事

集氣！！！！！！

求fc 推

希望救得番啦

蘋果出咗 去咗東區

搵到啦！
希望無事

13:05﹕救援人員在山頭找到余國強，昏迷不醒，由直升機送往東區醫院。

搵返了

集氣
一定要冇事

希望沒事

一定要平安無事

一定無事

求下大家唔好再自己一個行山
暈咗冇人幫你報警就係咁先

叔叔一定要冇事！

住附近表示個GPS係錯到9彩
利申用緊iPhone11pro

好彩搵得返 吉人天相

集氣平安無事

送去醫院應該仲有生命跡象

其實點都會送去醫院先
不過我都想uncle無事！

佢依然覺得自己有權利批評別人/事件.....

你呢啲廢人影響下唔緊要啦

集氣!!!! 一定會冇事架